香港電競只得LOL

咩人會去CGA 打lol
事旦一間收幾蚊既網吧打都得啦
幾廿蚊粒鐘打lol
抵你蝕到仆，靠夾公仔

香港得電妓

都係以前信長勁舞團嗰期先算電競

以前玩食鬼街機先算電競

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

香港撚有電競
當年我識個人打魔獸爭霸3好撚勁
政府都無重視過佢

夾公仔= 電競

個個都去晒中國/台灣發展
香港電競咪俾人話電莖